我係datHKG作者

想出datLIHKG，但公司野好忙，學校野都多到隻狗咁
好想做返廢青

洗唔洗幫你推下

不如同連仔合作

慢慢來，唔洗急~

直接connect dathkg 落lihk到

用過dathkg真係返唔到轉頭，巴打加油

貓地

用撚緊你嫁，等你出